維珍尼亞州萬人上街擁槍 全副武裝群情洶湧

擁槍者全副武裝上街示威。路透
(路透社)

（北美通訊）美國維珍尼亞州首府列治文市（Richmond）周一舉行擁槍示威，警方指多達2.2萬人參與，不少全副武裝的市民攜槍上街，令當局提高戒備。當地支持擁槍權的組織每年舉辦同類活動，但今年情況格外緊張，因州政府去年推動嚴格槍管法例，引發居民強烈不滿，有極端分子和仇恨團體計劃混入示威，藉機引發暴力衝突。

支持擁槍權的民眾聚集在州議會大樓外，高唱國歌並大喊「我們不會遵守（新槍管法例）（we will not comply）」。維珍尼亞州州長諾瑟姆（Ralph Northam）上周已宣佈該州進入緊急狀態，禁止攜帶槍械的市民進入議會大樓內或大樓廣場，但周邊街道不在限制範圍之內，有些擁槍份子全副武裝在街道遊走，稍有不慎即可能引發武裝衝突或大規模槍擊。

擁槍組織「維珍尼亞公民防禦聯盟（Virginia Citizens Defense League）」每年都在馬丁路德金紀念日，舉辦提倡擁槍權大遊行。但由於州政府去年強制加強槍管，極端主義份子、「白人至上」主義和仇恨團體假藉遊行，行暴力威脅之實。上周已有多名「白人至上」主義者被捕，且其中兩人曾受軍事訓練。

烈治文市只是其中一個不滿加強槍管的地區。民調顯示，維珍尼亞州的新槍管法例，贊成者佔多數，但他們大多居住在城市內；住在鄉郊地區的民眾，很多人不滿新法案，並認為自己的聲音，遭大城市不斷增長的人口所掩蓋。其中，民主黨去年11月贏得州內大選後，至少四個支持擁槍的民兵部隊（militia）在推波助瀾，反對槍管新法案的聲音越演越激烈。

目前，該州共有逾100個市縣對新管制措施表達不滿，並通過決議，自稱「《第二修正案》庇護地區（Second Amendment Sanctuaries）」，強調擁槍自衛權利；有地區執法人員表明，不會執行州政府落實的槍管法例。在西南部的塔茲韋爾縣（Tazewell）和諾頓縣（Norton），縣政府更批准「民兵命令（order of militia）」，縣政府可徵召民兵並准許武裝。
-----------------------------
【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此

擁槍團體。美聯社
(美聯社)

宛如部隊。美聯社
(美聯社)

另一類型的裝備。路透
(路透社)

擁槍團體群情激憤。路透
(路透社)

擁槍者。路透
(路透社)

維吉尼亞州首府里奇蒙的擁槍示威集會。Twitter/Hirschfeld4VA
(互聯網)

和平理性非暴力支持擁槍的女性。路透
(路透社)

充滿愛的擁槍者。美聯社
(美聯社)

擁槍者持標語，宣稱「我們不會遵守（新槍管法規）」（右），並認為「擁槍權是女權」（左）。路透
(路透社)

有女性認為擁槍自衛權是女性權利之一。路透
(路透社)

人民必需擁槍

CLS

支持佢地
自由萬歲

保護自己係基本人權嚟

自己國家當然可以擁有啦 支持！

wtf 好型

香港無
所以警察為所欲為

如果香港人200萬人上街持槍應該有民主了

一人一把手槍都夠

呢d真係full gear

有槍10萬人都民主左了

有冇人想喺香港搞返次

成日話俄羅斯係戰鬥民族，其實美國先係戰鬥民族，全民有槍權，美國長期打杖

睇fox news

講有好多其他州既手足黎撐場

響呢d 場合

真係無人敢開槍發動襲擊玩野

因為死硬

廢中廢老：係美國嘅話警察一早開槍打死你啦

時不時都有新聞話班美國佬持槍保護家園射殺入屋搶野之類既人
本身就係尚武既國家

起碼紀律過香港班popo先
手指唔會亂擺 槍永遠指地下

有冇人有拎催淚彈槍指自己友張gif

真係打起上黎點分邊個係自己人
個個著到軍人咁

一陣啲連登仔又會話「俾位人入」「popo隨時shoot to kill」

無人明白和平談判背後就係武裝角力，冇慘烈嘅潛在代價，又邊會有人願意談判吖你班民主黨支持者

3萬應該已經夠

痴撚線 原來真係有拎真槍遊行

國際標準

當地警察有咩感覺？得把手槍仔

唔係催淚彈槍 係less lethal shotgun 狗仔真係狗黎

有槍仲唔係鬼？

民主黨班左膠成日想限制人民既自由

黑警嚇撚到縮埋一邊

以中國人性，冇英國管治，香港一早有槍一早內戰，重金融中心

自己人呀 DLLM

To廢中廢老：係美國嘅話我一早開槍打死你啦

個個以為用綏靖政策換來和平

知道點解中國唔會比香港人參軍未?
知道點解香港2個人打交就會2個都比人告? (無政治背景下)

就係當權者就係怕人民夠惡反佢地!

政府係應該懼怕人民

屌 睇到流晒口水

有槍根本就係基本權利
保護自己絕對合法
你話亂咁殺人就話唔岩

人民有反抗嘅自由
人民有保護自己嘅自由
左膠口講自由
就一直打壓人地嘅自由
如果日後有槍擊案發生
而人民無槍
死傷只會更嚴重
請左膠自重

如果如果
根本心態問題 俾大炮坦克你都無用啦

有槍就是威

果d死廢老死十次都唔得掂

警察呢
去撚晒邊呀
笠水呀

全世界有咩人會用槍對住平民
答：賊，恐怖份子，解放軍，香港警察

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

【Twitter要人】國際人權監察阿頭被港府無理拒絕入境，外媒大肆報導

如果香港人滅族我會話係抵死

香港就是無槍先變成咁

支持維珍尼亞！！！

仆街The purge咁

思想武裝對香港人黎講仲難過叫佢地去死

CLS
搞到好似國定殺戮日咁
美國剩係靠人民自己都已經夠屌打其他軍隊

擁槍既美國公民好和平

please let Hong Kong be the 51st state

咁樣唔係尚武
只係保護自己同家人,程度上同用1:99消毒一樣

我嘅諗法係full gear（全套迷彩/combat uniform）
但唔帶氣槍

有撚用咩
人地係維護槍權
又有槍係身
你抄佢套裝 無槍有撚用

香港曱甴太幸福

藍絲：如果香港係美國，警察早就開咗真槍
：如果香港係美國，我都開咗真槍報仇

yes
反擊能力都無

美國人比人管下槍都上街抗議
香港人就連民主都無 都仲有大把藍絲港豬做順民

Cosplay撚

香港可以有槍都只會係25歲樓下拎槍出黎

著到咁撚型，一個tg就收你皮

美國淨係民兵已經夠打一個小國

屌 直頭係美軍嚟

槍桿子出政權

鬼...佬

好型!!!!!!!!!

睇返香港人真係覺得CLS有槍竟然覺得有問題，做開豬

好撚想有槍權
講真香港人有槍權同依家治安都唔會差太多
犯罪率低根本係因為香港人高尚品格 唔撚關啲狗事

我成日都唔明，咩「維珍尼亞公民防禦聯盟」，佢地國家咁民主，仲有咩暴政暴力要防禦
有時又真係無病呻吟左啲

強

香港都好需要消除啲藍屍同支那人

一係全世界帶 liberator
唔入撞針

如果發生係香港
黑狗直頭驚到縮入老母個西度啦

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

藍屍廢老：係美國警察一早開左槍
我會答： 我係美國一早有左槍

香港人都應該要爭取合法擁有槍權

呢啲廢佬通常係愚蠢睇開洗腦媒體

係美國嘅話 警察死撚哂

Agger

根本係共產黨。

Semi automatic邊夠打

虎父無犬子
當你生活方式同環境係有槍、戰火地帶，心態上都勇武好多，好多一出世就係革命衛隊

俾理廢老睇下香港示威full gear vs 美國示威full gear

抄套裝 心諗 手無寸鐵
有閪用咩屌

美國一早開左槍啦

高尚？唔好玩
華人文化係怕事同自私先係主因

抄漏咗最重要嗰樣

和平理性非暴力支持擁槍女性

香港真係思想上行到你呢個位
早就光復左啦on9

咁即係有200萬隻鬼/200萬比人砌生豬肉

自由與勇氣

冇槍只可以做政府嘅奴隸

槍權即人權

我敢講
就算有人班到成千支槍
擺係旺角彌敦道
都無人敢去拎

彈藥先係問題
除非用前膛槍

「讓子彈飛」果段，一撚樣。

羨慕

邀請一萬人帶埋槍械來香港喇

佢講緊香港

無錯 就算張麻子幫佢地光復完
佢地都係只會拜另一個政權
骨子裡就係鐘意君臣關係

有手帶！小心有鬼

只有失去咗先會珍惜

將呢班人帶去香港或者中東，智利，咁佢哋幾大都會想要擁槍權

最主要班狗唔會同你搏命
見你揸槍一定調頭走

正

有槍都唔係個個識用
唔係個個都係軍事撚

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

點解有槍就會突然爆發大規模搶劫？
自有槍權咁耐 發生過幾多單？ 點解係要依家先黎爆先？

初頭係
經過呢次運動後唔覺
除咗藍絲

香港popo 仲唔去殺哂佢地?

講到自己領先人類文明咁

又係民主黨
唯恐天下不亂咁撚樣

諗下住鄉郊嘅人
可能方圓百里得自己一戶人
莫講話狗屋 可能連鄰居都冇

試下有賊入屋
冇槍真係死撚咗

呢班左膠真係垃圾黎
人地住鄉下,有槍真係基本野

唔通到時比劫匪射到冚家鏟之後, 等你班仆街玩悼念活動,然後就冇下文?
到時人地真係拎住支槍, 你班執法人員點執法?

華人本身已經唔係尚武既族種，以前睇過個棟篤笑，華人既打鬥係一方絕對武力打另一方絕對弱勢，，同埋一方落地倒地先係打鬥既真正開始。

冇錯
冷戰冇演變到美蘇直接宣戰就係大家知對方有核武器

講緊係心態
有人比埋說明書都一定會咁

COOL

鎗在手 跟我走

就係因為有防禦
所以先冇暴政暴力

因為政府知道民間有武裝力量可以制衡政府
所以政府就被迫用相對低成本既方法-民主
去解決問題

以前都覺得要加強槍械管制
但而家覺得原來有槍權係好重要
雖然以外國context來睇，有可能會比alt-right 用來槍殺人
唉 點都好
有民主 先有得討論點樣去完善個社會制度

真小隊

個盲點係
有民主所以人民先會有槍

好有型

香港地 個幾隻鵝都無阿

有民主先會有好嘅制度⋯
唔制衡當權者 撚會有好制度

認真
香港班廢老同支那人有槍點會冇問題

只會有便衣拎槍
再射撚死埋張麻子

白狗

如果喺美國，班𡃁仔開槍射死晒班警察好耐啦

民主黨真係全黨賣國賊嚟

永遠都係人邪枝槍邪
成日話乜擁槍就會槍擊案

根本係應該係以倫理教育處理
一個善良嘅人加枝槍
就多幾分力保護祖國

廢老剩係識美國架咋
冇啲國際視野
又唔見瑞士出事架喎

諗起讓子彈飛

呢篇新聞定社論?
成篇文根本有哂既定立場 講撚到呢場反對加強槍管的示威咁負面

有極端分子和仇恨團體計劃混入示威，藉機引發暴力衝突。

有些擁槍份子全副武裝在街道遊走，稍有不慎即可能引發武裝衝突或大規模槍擊。

但由於州政府去年強制加強槍管，極端主義份子、「白人至上」主義和仇恨團體假藉遊行，行暴力威脅之實。上周已有多名「白人至上」主義者被捕，且其中兩人曾受軍事訓練。
後半part 係事實唔代表前半part 呢個假設係岩
以偏概全

美帝

Local police都係自己友喇

啲廢老成日淨係識話係外國警察射死左你地喇，仲同你玩咁耐。
如果係外國，示威者有槍，你3萬隻狗仔一齊攬炒左喇

做咩爭住幫手足認？

見到呢d情況，我係警察實槍都唔敢戴

我諗香港人可能係近一兩年對擁有槍械意見有180度轉變嗰班

女權 又彈出黎

香港女性比狗飛禮強姦佢哋去左邊？

有第二修正案真係好

如果在美國早就開槍了

唔大清洗就開放槍權都幾大鑊

香港都唔輸蝕，有四眼仔

擁有槍械個最終目的係要保護公民權利，防止一旦政府坐大並且失去制衡嗰時一發不可收拾

無武器學人講和平

Gun is our faith
A faith to protect ourselves and ours love

光頭SIR出埋FIGURE, 哇揸住咁大支野型到呢

黑星 glock 唔識渣 不了
P90 ,MP7 我就同你博

拎得大槍出街 都係pro過差佬

有槍覺得無問題 係咪打得太多call of duty

Fight for freedom stand with us

槍權不嬲都係雙面刃

咁係因為你未見過反對黨疲弱嘅情況啫。

美國軍人點會同美國人打起上黎
你估係某国咩 專殺自己人

文明人拎武器係唔同d，如果係某國邊有自制，殺人放火乜都做齊

ageer
正如狗狗有裝就天不怕地不怕
冇裝就縮入老母個臭西度

佢地套裝仲勁撚過班狗

冇英國管點會有香港 仲做緊漁港咋

你覺得有問題先係on9

叫開弗吉尼亞

GTA

其實狗狗啲ar15都係半自動
同埋full semi又唔差得遠

咁香港呢

67暴動有版你睇

五毛又話美國警察會開槍既

係和平理性非左膠

以和平嘅手法又保持理性,所以選擇做非左膠

呢個真，你估真係軍人咁忠誠勇毅咩

香港亂入

如果。。。黑警就。。。唉

但都有癡線佬衝入校園射殺細路
應該話自衛同恐襲之間好難平衡
你比得槍權就預左有一定數目既癲佬亂嚟

見到樓上話liberator
當年liberator就係俾平民用

唔好痴線啦 以事論事，係老美就算有槍權都唔會公開持械

人地國家更加可以擁有。

真

大把州可以公開持械，google 下先9 up 啦

美國長期打仗。200幾年，净係16冇打。

好撚high 睇到射咗

On9 Open carry is legal in many states, do your homework kid

香港人曾經持電視遙控器
結果（因 慣性 與 大一統基因）仍然選擇 一台獨大 而非選擇 民主

香港係連警察都冇
不過就好多恐怖份子周街走

唔撚識野唔好衝出黎柒

有冇香港手足到場支持

其實只要有10枝槍已經係game changer.

因為唔會去同3萬黑警槍戰, 大把軟目標, 到時輕鬆攬炒!

槍權天授

同路

藍屍: 係外國既話..... 下刪一萬字

心態行先

如果係美國 示威者一早開左槍

假如香港有槍權就冇警暴了

Support

港豬：一把槍做乜要一百粒子彈？ 一定係黑警自導自演！

美國人：去Walmart 買一千粒value pack 子彈

民兵團

好痴線

講真 狗槍除左MP5 一般人俾佢渣都唔會開得準
俾支870 /AR15 手足一定會TK

唔會 就算有槍喺手
撞到班狗都只會打咀炮同攞部手機出嚟影相
然後邊個開槍就會成班人指住佢話佢係鬼

好撚暴力

只要渣錯位 已經會比人啪

on9少陣

人地市民先叫克制。你地打壞綠曱甴就失撚哂控，亂用武器。

無槍邊有民主

天授槍權

就算呢一秒比槍權連登仔都係驚多開心
係我就會好撚開心

一個洲嘅鄉下佬就夠
人地鄉下佬識渣越野車、工程車、維修自己架車，仲識低空渣飛機噴農藥
比齊軍備同仇恨佢地，普通軍佬單兵都未必夠佢地黎

愛與步兵

你好撚柒

在美國，(市民) 早就開槍了

美國人識英雄重英雄

槍其實冇問題 好似瑞士咁
每個瑞士人有三支槍 十歲就燒槍
每年涉及槍嘅犯罪率接近零

有槍真好

香港玩氣槍嘅話大部份都係肥鳩同長頭髮毒撚傻閪

都係嗰句啦，如果黃藍兩邊都有槍，一定係我哋死傷慘重啲

癲佬要殺人即使冇槍權都可以搵槍搵武器，同埋佢哋只夠膽去gun free zone

應該有部份係退役軍人

有槍先有和平

我又唔信冇呀
獲獲俾人禁住黎打 一換一都抵呀

擁槍權先係出路

True

和理非

藍絲：比著美國一早開左槍啦
現實：大搖大擺咩事都無

唔好，拎槍會失民意，扔低佢

根本係教育問題
美國真係太多冇受高等教育+精神有問題

AR15先易...

人哋係和平理性非懦弱
香港個啲係和平理虧非理性

可以同會唔會係兩件事黎
好多人都選擇唔會

打L4D 都踢9佢

會同唔會係2件事
但係佢有權利咁做係不爭嘅事實

香港有槍會即刻內戰

It is. However most people don’t do that, they might carry guns, but they rarely flash them.

其實想講好多香港人依家尤其係獨派都反感呢支抽氣扇旗，不過人哋心意就，明嘅

其實個差別係咪在於, 有軍事訓練同冇軍事訓練?
同埋槍店唔比賣full auto?

一夠鐘就開波

好撚似Division 咁

其實乜類都比賣 反而係子彈有d會禁

大部分差佬真係打份工 除左服役之後當差個d
加上愛槍個d日日燒槍 仲要好多都當過兵

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

Yea 我明
只不過我好多美國fd都話佢地唔會咁做
大多數都話寧願個個都唔帶
試想下如果你去買嘢，有人打劫你咩支槍係側邊嘅話一定第一個俾人做
不過都識人一落堂就會帶槍，基本唔會離身

槍權好緊要，但要拿捏一個平衡嘅話 我覺得加拿大做得好啲。

唔洗獨立調查
黑警自動投降

香港班狗見到既話 尿都bill埋

其實一人一手一舊磚都夠。。。

當地警察有咩感覺？得把手槍仔
真心？

掉轉睇，香港痴線D

香港驚犬對住班用遮既細佬都話好暴力呀
唔知香港有槍權班狗會點呢?

咁又唔係，差佬咪又係香港人。你見啲差佬都係嚇一嚇就抆砲，有支砲真係差好遠。人只會鍾意打勝仗，所以啲前線警先鍾意打示威者，因為武力上必勝而已。你試下全民配槍，啲差佬爭住縮入老母塊閪度。

加拿大好條毛
做得最好就係哈柏廢除長槍登記法

香港應該要一人一槍！

美國軍人真係跟法律做事，唔係跟人

你搞錯左啲野
犯罪率唔高係因為
警犬唔開file
乜柒都唔做

有人去報警
就話人地證據不足不受理
咁咪無犯罪囉

美國就係有槍權同時多痴線佬
山區仲係西部法律
全部用槍解決

將一般槍擊案同示威混埋一齊偷換概念
事實係
[Fact Check]藍絲成日講，美國警察一早開咗槍

各位巴打，又係小弟，上次寫過一篇關於驗屍程序嘅文(未睇就快啲睇下 )。今次我決定做個fact check，睇下係咪真係好似藍絲(例如荷蘭叻)咁講，美國警察遇到香港咁嘅情況，係咪晨早開咗槍。想知結果係點？睇埋落去啦

網上早前有段片流出，撐警陳百祥去狗屋探班嘅時候話：「如果我做警務處長就好喇，兩個月前已經開咗真槍喇！」完全睇到荷蘭叻對開槍掃射示威者嘅嚮往。事實上，呢次唔係荷蘭叻第一次撐警開槍，早喺9月接受訪問嘅時候就已經話，「喺美國發生咁嘅情況，一早已經開咗20幾次槍。」事實上，呢個講法唔係得佢一個講，好多同佢一樣腦殘嘅藍絲都好鍾意講同一番說話。不過，到底咁講又有冇事實根據呢？未忘人決定做個fact check。

首先，美國的確係發達國家之中，警察射殺市民最多嘅國家，根據《華盛頓郵報》資料顯示，2018年同2017年分別有996同987人死於警察槍下，即係每日平均有超過3個人被警察槍殺。不過，美國喺暴力罪案方面亦多過香港好多，以暴力罪案率嚟計，香港每10萬市民只有53宗暴力罪案（2019上半年），但美國就有成369宗（2018），足足係香港7倍。與此同時，美國人因為受憲法第二修正案保障而可以管有槍械，所以國內槍械數目甚至重多過美國人口，人均有成1.25枝槍（2018）。上述兩點都係構成高機率使用致命武力嘅部分原因，而警暴當然亦都係可能嘅原因之一。

不過以上數據只係處理一般罪案（或懷疑罪案）嘅情況，面對同香港相類嘅社會動蕩，美國警察係咪又一如荷蘭叻咁講，一早已經開咗槍呢？未忘人翻查美國過去10年比較大規模嘅社會動蕩，睇睇呢個講法係咪成立。2009至2019年間，美國發生過無數次大小示威、遊行，但衝突比較激烈、規模比較大嘅有35宗，其中被稱為暴動或者騷動就有14宗。喺咁多次大型動蕩裏面，美國警方總共有兩次開槍嘅紀錄，造成一死一傷。

必須指出，有示威者被槍殺嘅嗰次示威活動並唔係普通集會遊行，而係武裝佔領。所謂「武裝」，講緊嘅當然唔係PVC膠管呢類得黑警先會話致命危險嘅武器，而係實彈槍械。當時有最少20個持械武裝民兵參與呢次「馬盧爾國家野生動物保護區佔領」（Occupation of the Malheur National Wildlife Refuge），而死者LaVoy Finicum因為拒捕，揸車強闖路障，而且被指意圖拔槍先至被擊殺。至於另一次警察開槍事件發生於第三波「佛格遜暴動」（Ferguson Unrest/ Riots），有入店舖搶劫嘅示威者駁火，其中一個青年Tyrone Harris就射中一架臥底警車，於是警員還擊槍傷佢。

佢地帶埋區旗

經過今次抗爭
先知道擁槍權好緊要

元清禁武令

左膠養尊處優太耐
以為法治有險可守

有冇第2句?因為對方係我父母費事咁講

滿清子弟考科舉翻譯科都要考埋步射騎射
原因好明顯

佢哋都知道武力同學術係同樣重要

Country roads, take me home
To the place I belong
West VIRGINIA, mountain mama
Take me home, country roads…

住在鄉郊地區的民眾，很多人不滿新法案，並認為自己的聲音，遭大城市不斷增長的人口所掩蓋。

鄉郊真係靠自己自衛,就算冇賊都有野獸,班左膠真係離晒地

聽過好多人都係咁講
美國咪因為咁發生咁多槍殺案囉
睇下中國或香港有冇呢d問題先
佢哋連美國立憲槍權都唔知甚至都唔贊同
同佢哋講真係晒鳩氣

談判首要條件就係建基於互相威懾到對方
只有一方威脅到對方個D叫妥協
香港人仲未明白，要中共肯同香港人談判，一定要有野揸手狠狠地威脅到支共政權
可以係革命之火燒上大陸，可以係經濟攬炒，可以係武裝起義

港警夠唔夠膽係呢d場出TG

1:00

似曾相識既3萬人拎槍遊行

講到冇槍就冇癲佬咁

Popo咁撚廢
一千人有槍都夠啦

war game

民兵

阻止槍擊案既途徑
就係good guys with the gun

個班港豬/左膠根本唔明白民主真正意義，佢哋其實只想有民主保障自己安穩生活，但又唔願意付出民主嘅高昂代價。
我未見過有對暴政嘅革命係唔洗流血而換到返黎，但好多左膠仲活係自己個理想國度，以為人人都好似佢地咁善良（天真），用和平手段可以逼到支共政權施捨民主比香港
所以香港必須有一班勇武出黎帶頭去帶起以武制暴呢個意識，即使手段可能係不為左膠接受，但呢個係necessary evil

captain price

又係民主黨班仆街

要睇管制嚴唔嚴

垃圾蘋果
抹黑支持槍權者

幾年前Bundy’s Stand-off 就係民主黨參議員個仔想收地趕走農民，觸發一大班牛仔拎槍同警察對峙
民主黨一直都想收緊自由

冇人拎呢一點難講
但冇乜人識用就真嘅
就算敢拎但唔識用都冇用
純粹叫做嚇到下人咁

香港人咁抗爭第一日贏撚咗吊佢老母死黑警

呢d先至係勇武

打撚咗個冷震

feel到ching應該係呢類wargame肥仔

以為自己好撚型果啲

美國歷史當年立國憲法講明，人民可使長槍械
推返不代表人民政府，根本唔可以有極權統冶

香港而家最需要鎗權

大美帝國

唔係
我得7x kg
白淨冇暗瘡
多毛
依家改咗idea
full gear + 冇撞針嘅liberator

7000已經夠

民選係低烈度嘅內戰 而槍就係依種內戰嘅最後保障

安全過US同時都可以持槍

btw下面果個長槍登記法咩黎
Google左下都唔係好清楚

第一槍牌有條件，唔係個個攞到啦，可以定新移民冇得攞㗎姐。
第二即係你爭取既所謂民主係你可以有right去享受你想享受既嘢，同你意見相反就冇right？

你自己諗下你講咗啲咩？同諗下你爭取緊啲咩?

保護自己有咩問題

咁咪證明黃絲廢囉，咁有冇諗過解決個問題？逃避問題直接企政府果面一齊禁槍會令你贏到？

是撚但啦 係呀 係美國全國人民日日拎出黎玩呀

有槍覺得有問題 係咪係大陸啲豬場走出黎㗎

Thx for using 珍

有嘅話仲敢咁串！

香港：laser pointer係高殺傷力既攻擊性武器

解決個問題咪就係改變風氣同心態囉，琴日廢老東鐵打人又係冇人幫手，咁畀埋飛機大炮你都冇用啦

死左膠

我都唔明，咁多國家整咩軍隊，個世界咁和平，仲有仗打咩
有時又真係無病呻吟咗啲

你隻冇腦綿羊真係冇腦到American Sniper 講得好，你班傻西綿羊唔撚知個世界好撚多狼，同埋有強大既牧羊犬守護住你班傻西係可以維持和平咋。仲話唔明點解擺咁多錢落國防，唔明點解咁多公民防禦聯盟，冇咗含咗撚啦

就算香港可以擁槍，都應該唔少人覺得槍危險，唔會擁槍，話自己冇槍，d人就唔會搞自己

柒到冇嘢駁就是撚但lol咁是撚但啦，爭取到香港同你講既咁先啦，起碼有槍權先，出黎爭取啦，香港宜家連你講既情況都未到喎

鎗權神授

我唔知應該點同你地溝通
美國有槍權 合法
部分州open carry 合法

但

美國人就算可以 都唔會open carry，就正如你可以袋把生果刀出街但你唔會拎住周圍走 明唔明呀？
而且係同時過萬人full gear ，姐係話有過萬人拎住把生果刀周圍走 有d仲拎緊老牛 咁係咪CLS呀？
我都廢時打咁多字 明就明啦 唔明就我啦

外州勢力

最緊要概係
俄佬概所謂戰鬥民族
單純係指佢中意打架
但唔代表好揪 打仗都係輸多贏少

大把歐洲國家人民無持槍權啦，又唔見人地變曬暴政

-o-o☀︎

又幾好笑想聽全段

黃背心示威咗一年你以為係屎忽痕？

港豬就算有槍都係港豬

成班傻佬攞住槍守護啲乜嘢
民主制度係靠整個公民社會去守護，唔係靠啲傻佬攞槍
歐洲大把國家人民無權擁有武器，個民主制度一樣強大
反而啲非洲國家又民兵又恐怖份子，個政府咪一樣獨裁

根本就係一班極右gun nuts黎
明明心底裡好多都racist，最反對民主自由，又話自己守護民主自由

美國係尚武文化

岩岩星期日都有隻狗企企下成支大口仔跌落地
成班都無trigger decipline

係呀 正常呀 但係係非正常時候係可以咁做㗎嘛 例如革命 內戰等等。咁宜家香港想起革命，但係冇槍權啊嘛，咁你都話有槍權係OK既，咪一齊爭取香港有囉，過咗非正常時期，我保證會同你講既一樣，冇人會帶槍出街，擺係屋企，咁你肯出黎爭取未？

點止有民主 直頭變共產國家分錢分地同埋人口得返20萬了

睇下人地啦，垃圾香港人

why not both?
狗唔開file係一件事
香港人民明係另一件事

靠個公民社會去守自己打完有冇笑，你講宜家歐洲國家點解冇武器可以咁強大，係因為有美國支撐既北約組織呀，二戰前法國9日亡國，係咪因為公民社會唔夠強？二戰後美國同歐洲國家組成北約組織，冇人敢亂打仗咪和平囉，明未呀冇腦綿羊真係冇腦綿羊真係以為個世界冇狼群，冇北約冇美國，俄羅斯中國北韓一早侵佔晒好多地方啦，真係好撚天真

其實你幾歲呀？認真好撚冇腦喎，小學畢業未？

Agger!!!!!!!!!!左膠必須死

點樣racist呀？其實好想送你呢啲人去中國北韓試下極權滋味，真係好撚天真好撚極左理想派，等你知個世界原來係有邪惡存在，有美好係因為有其他人付出幫你地擋撚晒咋

如果香港獨立一定要有槍權

屌你又亂咁spin我有話反對軍隊咩，軍隊當然需要，但係呢班gun nuts柒頭on99咁，對守護民主又有咩用？
佢地鐘意保衛國家咪當兵囉，咁強調平民攞槍根本無用，現代戰爭係靠支槍打既咩？

香港啲癲佬最多拎菜刀
有槍會死多好多人

冇美國睇場，蘇聯一早已經食埋歐洲亞洲

笑撚死，咁宜家想保衛香港，想光復香港既人係咪要去考警察？民主係講制衡㗎，政府都有可能崩壞㗎，人民有力量去制衡政府囉，有事先行使呢啲權利啦當然，起碼有呢個權利呀，用下腦啦，對守護民主有咩用，睇下香港咪知有咩用囉

明明講緊軍隊同國際形勢，又spin返去講保衛國內民主
軍隊又點同警察，果啲傻鳩gun nuts又點同軍隊
你搞清楚自己想講邊樣嘢先同我討論

每次大選都危在旦夕
Libtard 想禁

Long gun registry
好彩哈柏廢除左
長槍唔洗再登記
如果你咁都唔知憑乜嘢話加拿大好
利申：美加我都有牌

架車好癲

講真配槍先係真正保護平民

你賊佬恐佈分子要殺人禁左槍都可以出刀

平民鉈槍就可以拉近同佢地既武力水平

有時見到d通街斬人隔離d人真係好無助

好似係你自己概念錯亂咋喎美國士兵當年都係民兵黎，咪係軍隊囉，咁香港唯一有既武裝部隊咪警察囉，攞黎講有咩問題？似乎係你自己唔清楚，以為唔同嘢黎咋喎，共產黨啲兵當年都係民兵黎咋喎你係咪以為軍隊係另一種人類咁呀？

人民配槍，就唔係通街斬人，係通街射人

美國市民神早有槍啦，香港人都應該有！
藍色廢老好鍾意講嘅美國論

冇星加黑底已經好好多外國人冇咁清楚都冇計

係通街射賊人，睇下仲有冇人敢出黎犯事

諗起啲美國廢老做下gym，join個槍會，買把槍就以為自己係自由鬥士甚至守護美國和平就覺得好笑
呢班人只係FF怪，根本唔知咩獨裁既恐怖
你睇下香港啲鬼佬幾十九就知
黎到香港見到黑警射TG分分鐘立即掉頭走

咩啊 唔係搞一次支持槍權嘅遊行？

唉 做三等順民啦兒登仔
No one has the rights to obey.

當年係民兵，而家係咪呀？歷史錯亂
你啲平民gun nuts可以同軍隊相比咩？咪又係FF怪

依加係美國定香港？ 我講緊美國遊行 呀朋友
咩叫非正常？ 依加有美國死黑警打平民咩？依加有美國死黑警係天台射TG? 你唔好兩個地方溝埋黎諗啦柒頭
記唔記得岩岩開始掉火魔個陣點解要經過成個月先流行 因為民主社會 出師必需有名。 而且槍械係危險品 可致命 有無需要拎哂成套架生出黎亮劍呀？

另外 你唯一一個「。」後面全部都係廢話 用個腦諗下 現實小小 唔好以為自己打緊機定打緊飛機，6個月黎只係撤回，你仲諗槍權？ 不如咁啦， 爭取中國真普選咪最好囉 共產黨連根拔起。

但唔會發生呀嗎！on9仔

同埋係咪一定要用槍呀？ 美國用貿易戰打到中國殘缺 聖雄甘地用咩手法玩英國你知唔知呀？ 就算比枝槍你呀 你都唔會夠PLA打啦
人地就算叫「摺被軍」 都係專業軍隊 情報快 準確度高 火力猛 有空襲 你打條撚呀？ 30個Isis比5～6個既美軍殲滅 你知唔知點解呀？
再講，當年64天安門屠殺前夕就係中共「突然」搜到槍，講殺人 共產黨狠過你條賓周仔100倍。

係加入人民一方

國際戰線真係多得「火燒人」唔少

唔怪得你條傻西咁講嘢啦原來係五毛左膠黎

唔夠人講就起人底廢柴

車，黎香港做野果d斯文鬼，九成左膠底

民兵咪軍隊雛形囉，點解冇得相比？贏到就係㗎啦，要點比呀？

宜家係你唔夠講我起埋你底屌柒你

BB係特朗普既雛形，咁今天既特朗普係咪BB黎？
你真係膠到一個點
gun nuts果然係特別on9

咪射返佢.....

槍權是必需

屌你咪話改咗idea
full gear + 冇撞針嘅liberator

架車乜料，民兵部隊

依家改咗idea
full gear + 冇撞針嘅liberator

暴民

full gear + 冇撞針/缺少部分parts嘅liberator

但槍唔可以登記
registration lead to confiscation

full gear + 冇撞針/冇部份parts嘅liberator

好撚型

如果香港係咁，班黑警唔敢叫自己速龍，個個都龜縮

我有PAL
US去過幾個州同啲fd玩過
去過Colorado同texas兩個州買槍都好簡單
加拿大有PAL都要再搞一輪嘢

發比藍絲睇下人地拎槍去遊行既結果

係乜事都冇發生呀

城市人嘅多數暴力，自己係城市安全啲，就剝削鄉村地區人民嘅自衛權

其實香港人都要

有PAL唔知長槍登記法？
有PAL買長槍, 揀槍>俾錢拎槍走人

有槍可以自衛，反而保護到人

1.痴線佬有刀vs手無寸鐵嘅市民
2.雙方都有槍

後者死傷可能仲少啲
之前先有單教堂槍擊案，個痴線佬一個都未殺就被英勇市民一槍打死，救咗5~60條人命

但如果好似上面巴打咁講
癡線佬識揀gum free zone 嚟玩
得班細路同老師係度 都係會比佢殺
到你搵到槍嚟制服佢都太遲

而且唔係個個都咁醒 可以係佢開槍前察覺同制服到佢

如果全民心態係用槍自衛 每個老師同保安都有訓練同配槍 你覺得仲有咁容易有school shooting?

你估有gun就推翻到政府咩，而家咩年代，你拎住枝M16A4就打得贏飛機坦克咩

不過擁槍係保護自己嘅權利

鄭捷點睇

咁都唔應該連呢個反嘅機會都搶走埋

local police唔會亂執法 更加唔會執唔合理既法

最簡單嘅方法

邊個對你開火邊個就係敵人

叫得 gum free zone我諗學校應該唔帶得槍 保安除外啦
萬一老師跌左槍比細路執嚟玩咁點算

What Is The Gun-Free School Zones Act Of 1990?
By definition at its introduction to the Senate, the Gun-Free School Zone Act of 1990:

“Amends the Federal criminal code to impose criminal penalties for the possession or discharge of a firearm in a school zone, with specified exceptions, including the possession or discharge by an individual as part of a school program or by a law enforcement officer acting in an official capacity.”

For the purposes of the law, a school zone extends 1,000 feet beyond the perimeter of school property.

The bill allows exceptions for those licensed to carry firearms (only 14 states allowed concealed carry prior to 1990), law enforcement officers and contractors employed and authorized by the school. It also allows carry within private property — homes and businesses — that just so happen to fall within that 1,000-foot imaginary line.

Unloaded weapons are allowed, provided they are locked in a vehicle, unless being carried en route to a school-sponsored firearms event such as a shooting match or hunter’s education class. The law specifically allows pre-emption by state and local ordinances who want to enact their own gun-free school zone laws.

The penalty for those convicted of possessing or firing a firearm inside of a school zone carries a maximum fine of $5,000 and five years in prison.

半年前仲未明槍權係人權

Fortunately, GOP congressmen, led by Thomas Massie (R-Kentucky), have introduced H.R.3200 — The Safe Students Act — in an effort to roll back Kohl’s Gun-Free School Zones Acts. Citing statistics from a report by John Lott, Massie issued a press release stating:

“Gun-free zones are ineffective and make our schools less safe […] 98 percent of mass public shootings since 1950 have occurred in places where citizens are banned from having guns. Banks, churches, sports stadiums and many of my colleagues in Congress are protected with firearms. Yet children inside the classroom are too frequently left vulnerable.”
Source:

不過而家又有鬼話要推翻1990條例 立過條 safe students act

香港連防狼噴霧都唔比持有
比人姦點算？
法官：你死你事

RPG

「國際標準都⋯⋯」
「美國都⋯⋯」

不過諗深一層，反政府係唔需要正面打贏佢，而係要令佢做落去嘅成本大過利益就夠

香港一方面優勢在於攬炒帶來嘅傷害大（外國在港利益受損會令支那係國際更受圍堵），但另一方面香港為支那帶黎嘅利益實在太大，令支那更加唔會放

Lm

有槍係講句野都大聲d

MAGA🇺🇸

點解人地2.2萬平民 持槍 仲有裝甲車開埋出黎

乜事都無 和和平平

但香港3萬隻狗對住無槍既平民就開萬幾發子彈??

唔理係咩彈都好 單一集會都係要射野

真係弱撚智

加拿大FN FAL...

唔止香港
中國都有

同共產黨行得埋 感染左

full gear遊行

冇錯

會換到既 同借錢一樣 借完和平 開戰既代價由下一代食者

叫香港警甴入去止暴制亂

反槍權撚正仆街

人人有槍可以日日開花
遍地遊擊，你有飛機大炮都佔唔穩地方

gun nuts不願面對
以為自己屋企收埋十幾把槍，就擋住左俄羅斯中國北韓侵佔世界

好羨慕

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

God bless America

槍真係要畀品格高、有道德觀念嘅人用

唔係就只係惡魔殺人兇器

所以gun free zone 係戇鳩設定黎
殺人狂入到學校開無雙咁
你試吓個個師生都揸槍
槍未開就俾人打到變蜜蜂竇喇

投完票唔認數 民主既方法可以點搞

呢班人唔係擁有槍械咁簡單，平時工餘活動就係練靶，所以唔係做樣架，同執法人員戰鬥力相若

Trigger discipline

你個句群情洶湧絕對有保留

屌你，我真係愈黎愈鐘意美國

所以黑警可以為所欲為

以前得
registration lead to confiscation

世界精英

藍屍: 係美國一早開咗槍

所以咪registration lead to confiscation
好彩保守黨廢左長槍登記法

冇人叫你比中二病拎槍

係唔應該用區黎做禁槍
gun free zone=無雙zone

Push

你有我都可以有

仲重組? 30000隻人道毀滅咗啦

Registration will lead to confiscation
That’s a fact

香港都應該有

美國啲警察唔係著到軍人咁囉

香港有槍權，連登仔一定個個john wick上身

中國山區都係冇王管
不過佢地係靠生仔靠多男丁

如果有痴線佬開槍,D人反應到同睇到係邊個開槍之前佢已經射完成排子彈

但你同時要考慮到對方身上藏有不明武器嘅可能性 美國做過研究 如果對方企係警員10尺內 突然從後拎出刀衝向警員 基本上警員係無足夠response time 去抆槍同開槍 所以話另一剎那係PVC 膠管 無人估到下秒係咪刀片 咁警員應唔應該prep for the worst？

仲可以直接組建軍隊建立獨立國家

驚死班差佬攞槍射黑人

同埋你做咗啲乜嘢衰嘢 隨時畀人不光榮退役踢走

如果係美國？一早開槍啦！

oh wait

如果香港人一早有槍 班狗敢吠？

Alex Jones

Sharp rifle 個結構其實ok 起碼rear load ,paper cartridge

你就算得支liberator 都好過你navy seal 套裝但冇槍

香港人已經塑造咗個香港民族出嚟

同意

睇#377
有全支完整liberator佢即刻拉得

唔好聽左膠講，最後乜鳩事都冇發生

人地真係抬支鎮山之寶出來表態

呢條眼鏡肥仔以為自己可以同專業軍隊相比咩
但係成班人只係當去Comicon
根本未見過世面

依家加拿大libtard 就係講緊要禁
好彩大部分長槍唔洗注冊政府唔知邊個有

Molon Labe

高尚品格
垃圾港豬七百萬一人一把
都唔敢開怕供唔到樓

槍械登記跟本就唔撚點，左膠都白痴，罪犯點會去登記。現在禁手槍又係亂來

左膠libtard 講左用OIC
簡單黎講姐係獨裁, 連國會辯論都唔使

人地揸槍既全部都好好身型又大隻
唔操好個身 射兩飛就手軟 又瞄唔準

你up乜9

講緊美國 講中國出番去開post自己慢慢講

話說我揾左好多地方
都揾唔到所謂既收緊槍械管制法規
係收緊左啲咩
反而舊年11月就有另一個州提高持槍年紀（21歲）同要做背景審查
已經鬼屌咁嘈

但如果真係痴線佬情緒有問題（黑警）呢啲人都有槍其實真係好危險

唔會打
警察唔會打因為火力唔夠
一般對有武裝既罪犯唔夠打就叫SWAT team
如果去到呢啲水平就要軍隊先夠打
但一出軍隊就會比人屌係咪要內戰
同軍人真係不打平民
唔似某國既軍隊係用黎對人民

裝備撚。。。

歐洲民主制度強大
講出黎有無打冷震

我真係笑撚左出聲

黑警喬裝轉個頭俾人射到變蜂巢啦

真男人

講吓美國火車出事點處理

咩火車？

早幾年美國有單火車出軌，條臭閪蚑那賤蛆係咁開post 抽水，話蚑那高鐵出事無乜咁大不了

點知美國佬最後運晒火車去軍事基地調查，條臭閪蚑那賤蛆又唔講喎

人地美國駁火先會開槍

香港黑警對手無寸鐵既人開槍

外國人係唔同啲，之前見過係有個鬼佬為左報復政府收佢地，將自己架車改裝做衝撞車撞爛曬市政府幢野